世上有啲咩仲未可以用文字完全形容到？

例如痛
其實痛真係好多種
唔同種類嘅痛又唔到辛苦程度咁

林鄭e個人...

情緒囉

射精個一下

愛

Everything

宇宙

數字算唔算？

克蘇魯

音樂

宇宙d野

總有啲嘢係用文字形容唔到，例如一啲概念或者好主觀嘅感覺，同一件事唔同人會有唔同程度嘅感覺或者感受，呢啲都好難形容出嚟就好似個「喘」字，你問10個人10個都對呢個字有唔同程度嘅理解，有人覺得係氣短、有人覺得係氣促。

因為文字上嘅交流會限制咗好多嘢，每一個字本身就天賦予左一個意思俾佢，但係如果要用呢一個字去加上其他字或者改變呢一個字嘅形態去表達另一個意思，咁就要有兩個人或者以上都要認同呢一個新嘅意思同字詞先可以做到一個完整嘅表達。

好似人類初期對「0」呢個數字嘅表達可以話係完全冇任何嘅概念，因為佢哋只會理解到「存在」嘅嘢，「不存在」呢個概念對初期人類來講唔係咁易掌握到。

所以呢個世界其實仲有好多的概念同感覺我哋係冇辦法去用文字黎表達。

臭狐味

黃色經濟圈